話鳩知點樣獅鳥 核彈都唔割發誓區！

勇武巴打 你點都冇做錯到 ！
學藍絲果句 好人好姐 點解會冇喇喇打你？

推

都未死人,大驚小怪
死左人先算啦左膠!!!

對面死咗人嘅話，更加要開香檳啦

麻包袋都未撚出。個個就出嚟帶風向話要割，食屎啦！

唔撚會發誓同會割

不過係割左膠

支持無上限武力對任何支那賤畜,保證會身體力行

獅鳥拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

會割，不過係割on9阻膠

只割左膠

真

咪撚再用 私了 獅鳥

左膠去死啦

我恨勇武嘅手足唔夠多

推返上去用